大家用開咩平台

新手求救

行入港交所買
睇住黑板寫價，叫個經紀幫我跑出去截貨
跟住有個人拎住滅火筒入黎噴
之後話我地痴曬線
之後比保安捉走左

我都喺現在，睇到呆咗

恒指234 試極都唔穿 係咪之前啲ordee未食曬呢